黑警今次既舉動好古怪。

612當日4面包圍示威人士，今日周圍都冇。
入到立法會仲撤退添。
仲要預早通知清場俾時間你地走。
會唔會黑警都想玩9林鄭，玩9班高層🤣

咩人先會對黑警仲有暇想？

P
牌
仔
！

佢地班狗想羸返民心
奸計黎

只係唔想響7月1號大開殺戒

唔好9吹啦
諗起4個死士

等天黑齊冇地鐵先出手，等你冇得走

71慶回歸費事搞大放煙霧彈趕人走
回歸日咁做唔好睇
過咗71就做野㗎喇

諗下啫，ok，我自動收皮